有無手足到今日隻腳都仲係好痕

浸足成五六個鐘
隻腳到今日都痕到飛起
停唔倒R到紅曬
有無巴絲都係咁

浸多幾次就慣

到時就香港腳咗啦

浸兩個星期藥又一條好漢

浸咩